騰訊月供點睇

宜家騰訊仲月唔月供好？

等破產
屌你老母

有美股唔供？